我地應該組織好黃色經濟圈....再請返義士...先可以長期運作....我肯出錢寫APPS但搵唔到人寫

Push

你肯錢點會無人接呢

問過2間都唔肯

推

走去軟件台問問

問freelance吖嘛

你想做d 咩
黃色網購都有人做緊

光時

運登咁多IT狗都唔接job？

紫青巴

做一個間單APPS
類似OPENRICE 分類再LINK GOOGLE MAP

開左2個POST叫都無人理

你想寫點樣既app
有興趣講detail +tg

寫左webpage會唔會快d，btw巴打講下你個idea出黎，睇下有冇freelancer有興趣做

同已經做梗其既人/團隊( 好似whatsgap)合作? 開咁多個會分散哂資源

都可以，紫青巴可以直接搵光時/whatsgap團隊問佢地可唔可以幫你寫個

Tui

Pm me

請義士個gap要補
如果可以係現有嘅database上面加埋關於recruit嘅info應該簡單啲
呢個係第一步啦
喺未完成之前就人傳人頂住先

虹霓玉容美舍 偽黃仆街店

list個要求出黎，有手足要做架啦